你老母 開槍其中一個警狗係因為私怨而想開槍

愈睇愈覺佢熟口面

各位自己判斷下
我就覺得好撚似

Push

唔多似

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！

藍衫膊頭係咪有冧把？